亞洲盃官方宣傳冊鬧烏龍，中國地圖竟印成美國

據微博網友爆料，阿聯酋亞洲盃的官方宣傳手冊上鬧出大烏龍，把中國地圖的輪廓印成了美國地圖

。

想睇依個多啲

習維尼之心路人皆見

美國自古以來都是中國領地

中國夢。

開波個日就係美帝淪陷之時 夠鐘亮劍！劍指華盛頓！

中國又嬴

世界都是中國的

將來拎住呢本野話美國自古之來係中國領土

一點都不能少

我發覺次次印美國地圖, 總會無左阿拉斯加州

夏威夷

厲害了
占領美國

中國夢 = 美國綠卡

印埋夏威夷吖